714後有班沙田區議員俾藍絲網上政治攻擊

714沙田遊行，天未黑就發生警民衝突.
有睇live既可能記得，有班人坐咗係最前線 緩衝防暴同示威者，咁果班人就係沙田區議員同立法

圖圈區議員許銳宇

圖為深夜時份沙田區議員記招

今日先講其中一個俾人搞既議員

許銳宇當日一直都有著黃背心既
然後係佢fb就出現大量藍絲攻擊
留言就問佢點解扮記者
甚麼乎有恐嚇留言

今日仲有文滙報官方認證

唔講咁多了，仲想了解既巴絲打請去沙田區政fb Page

藍絲班撚樣不知所謂

屌佢老味

我冇野講

fb ig wtsapp telegram
個個都要做文宣！！！！
出個post都唔肯既我馬上屌你老母